［必睇］抵抗武漢肺炎五寶

知道好多連登巴絲都好緊張
但都想提提各位一次
襯住依家應該重有存貨（口罩除外）
買齊依五樣野擺屋企

1. 口罩
大家上網代購啦

2. 漂白水
見到hktvmall 重有得賣

漂白水要點用呢？

3. 酒精搓手液
一定要帶黎旁身
建議大家買枝大嘅放屋企方便refill

4.火酒
如果屋企用地毯記住一定要噴火酒
本身係屋企都噴下啦

5.消毒紙巾
捰黎抹電話又好..抹乜都好啦
比埋你地睇買邊隻好

最後send依幅圖比身邊嘅人

祝各位身體健康

全港大罷工

大佬咪撚買曬d alcohol pads
好多病人打釘督手指要用

有用post
批准永久置頂

眼罩呢

叫政府自己入 講完

推

病人自費架
政府點會彩你

講緊係屋企自己打針驗血糖個d 病人
因間又搶撚曬搞到買唔到
普通人用濕紙巾啦

想問下街仲有無3m1860s

消毒洗手都比人搶晒啦